澳門人入 葡式餐廳係咪咁都係咁貴

頭先係遊客區某間好出名既葡式餐廳食飯
痴線 一個西炒飯百幾二百
食扒呢個價就話姐 普通一個炒飯都咁貴
雖然d野食又真係唔差
想問下澳門人係咪正常價同埋會唔會去食

你去邊間垃圾呀 小飛象?

山度士

要啦,澳門普通焗豬扒飯+凍飲都差唔多八九十.

乳豬正

入賭場玩兩手 嬴錢咪當賭場請食飯囉

之前去長城燒烤都好貴

你賭錢一鋪都500啦....

度度遊客區都貴㗎啦。
下次試下蕃茄屋啦

澳門遊客區係咁貴

我覺得船屋好好食

連m記都貴

我中意食坤記

坤記正！

山度士不嬲都貴

你地啲樓仲貴過香港sosad

講嚟聽下你知嘅嘢

呎價唔貴

Lump Sum大過香港

澳門啲屋 好過香港啲納米樓好多

好貴喎

正